成班垃圾直男

屌哂你班直男老豆 係咪前世未撚睇過double may?
狗乸都睇 咁撚鐘意睇 睇飽佢